[
        {
            "questionText": "В течение какого времени после остановки двигателя должен быть слышен постоянно затухающий шум ротора центробежного масляного фильтра дизеля Д-260.1?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "15-30 с.",
                "30-60 с.",
                "60-80 с."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине дизель не развивает мощности?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Неправильно установлен угол опережения впрыска топлива.",
                "Избыток масла в картере.",
                "Велик зазор между клапанами и коромыслами."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Почему муфта сцепления трактора \"Беларус-1523\" пробуксовывает?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Большой свободный ход педали.",
                "Отсутствует свободный ход педали.",
                "Наличие воздуха в системе гидропривода."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность замены тормозной жидкости в приводе управления и проверки состояния тормозной системы трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой из указанных фильтров необходимо промыть при обслуживании трактора \"Беларус-1523\" после обкатки?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Только центробежный масляный фильтр двигателя.",
                "Только сетчатый фильтр коробки передач.",
                "Оба фильтра."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое максимально допустимое значение люфта рулевого колеса у тракторов категории \"В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "10°.",
                "20°.",
                "25°."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая согласно плановому ТО периодичность проверки зазоров в подшипниках фланцев редуктора переднего ведущего моста трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая может быть неисправность муфты сцепления трактора \"Беларус-2022\", если передача коробки передач включается со скрежетом (неполное выключение сцепления)?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Не отрегулировано управление сцеплением.",
                "Разрушен подшипник в маховике.",
                "Отжимные рычаги находятся не в одной плоскости.",
                "Все перечисленные."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая согласно плановому ТО предусмотрена периодичность проверки уровня масла в корпусе главной передачи и колёсных редукторов переднего ведущего моста трактора \"Беларус-3022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким способом изменяется колея передних колес трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Ступенчатым и бесступенчатым.",
                "Бесступенчатым.",
                "Ступенчатым."
            ]
        }
    ]
    